大家唔好忘記中環36槍

元朗警黑合作係大件事 係唔好忘記中環呢36槍 極度懷疑係想轉移視線 推還推唔好忘記呢36槍